安心事件 有人話感情無分對或錯

成日都聽到呢句
屌你老母 講到咁冠冕堂皇
根本係搶人另一半同埋出軌者既藉口